正苦只係用咗兩日就搞到選舉撚全軍覆沒

35+ 否決權 初選 確認書問題 全部都係笑話

係

YC全體心聲：我真係好撚鍾意投票啊

冇得cap水，點算？

正苦一早區選咁做已經贏左

擺明睇唔起區議會

事實係無用

我心目中不嬲都係睇35+係bonus
成個遊戲其實本身就係睇佢點出手 睇佢食相有幾難睇
之後比彈藥全世界做野

任務不嬲都係幫佢加速玩爛個制度

選啲黃絲區議員出嚟同政府齊心抗疫

幫手報警捉人限聚令

一時又話溫水煮蛙仲衰
依加成功加速又話全軍覆沒
同保皇狗打手一樣點都有位入

唔dq就35+
Dq 就加速
真係點都唔會輸